周三起全日禁止堂食

now news

打壓黃店

廢老：早茶mola mola

藍屍全死得好慘

一個地盤有成千個地盤佬坐喺條街度食

lunch 個個企係街, 食飯盒
公園要覇位

政府：市民每天24小時仍可繼續上班

屌你老味一早封關就唔洗搞埋呢d野啦

啲唔識上網廢老開啲藍店先實死

光合作用全面進場

環保組織出黎屌未

全日好波

其實個個喺 office 食
office 咪一樣密到餐廳咁

做霸位黨 有無得諗
每個位收番10蚊

office 慢慢食應該仲快出事

諗起都正

真係好羨慕台灣人有蔡大姐做總統！

Office 成班人係個pantry 食
咪仲大鑊

痴撚線，返工冇飯帶果d大鑊

又中圈套

恐懼撚期待已久，小店黃店執曬，淨番中資

office咪仲迫
堂食至少分左一定人流

多謝藍屍慶回歸群組

始終都要食飯 唔係餐廳食咪逼埋喺第二到食 封堂食根本無用

無錯 所以下一步係禁止市民進食

無堂食，d 人會係街食，風險仲大，另外落雨的話，問題更大

週三起全日禁止呼吸

sorry 行政會議通過戶外公共地方強制戴口罩
返廁所食啦

黃店肯定捱唔住
失業了
777好有陰謀

連罩食啦

又要binc呢3個

全面禁止堂食 + 戶外強制戴罩
我只係諗到呢張圖咋

結焦渠蓋龜苓膏

唔強制wfh點撚玩呢樣野呀

咁起碼易啲追蹤到接觸者
餐廳個個3唔識7
不過DKLM最衰都係死港共放咁多免檢疫入嚟

港女走得太前

包伙食有冇得諗?

室外要戴口罩